今晚真係訓唔撚到

今晚見到咁多事 好嬲 好心痛 好無助
究竟仲有咩辦法 黑警點解可以為所欲為
我決定聽日開始罷工 已經冇哂心情返咩工
希望個位女士可以醫返視力
多謝各位抗爭義士 我呢一世都欠左你地
真係好傷心 對唔住 已經忍唔住係咁喊

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)